佐敦耶教教會傳道人葉小姐：你而家都唔食香，點解要裝香俾死人？

求一點心靈慰藉jer
好似耶教徒祈禱咁

咁呀穌哥一記五餅二魚夠大撚把野你食啦，你班教徒咪撚咁核突同人爭菜爭牛豬雞爭蛋爭牛奶製造食物短缺得唔得呀

而家羅馬都無十字架死刑啦

咁死人食唔食飯呀